%@metapost:rouen1996.mp
%@Titre: Rouen -- 1996
\par\compo{1}{rouen1996}{1}{La figure ci-contre est constituée de 6
losanges superposables. Recopier et compléter, sans démonstration,
chacune des phrases suivantes.}
\begin{myenumerate}
\item Par la translation de vecteur $\vecteur{AO}$, l'image du
losange $ALOB$ est le losange\ldots
\item Par la symétrie orthogonale d'axe $(GB)$, l'image du losange
$ALOB$ est le losange\ldots
\item Par la rotation de centre $O$ et d'angle 120\degres\ dans le sens des
aiguilles d'une montre, l'image du losange $ALOB$ est le losange\ldots
\end{myenumerate}
